把圓的物體當胸部？FB下架洋蔥廣告 理由竟是「太性感」！

性解放嘅地方搞到好似伊斯蘭國家咁

竹筍波變洋蔥波

naked onion

j左

圓錐形洋蔥~~!!

AI睇錯，上架返啦

對洋蔥好正呀

好on9

BAM

仲要漁網絲

Facebook 個殘廢ai引擎 試過 ban晒d lolita衣飾 post,直接當係兒童色情

又唔見佢禁creepy joe

黯然銷魂飯
我加左洋蔥

啲洋蔥好sexy